
                      Le doy un aprobado raspado. No esta mal. Pura serie b como era de esperar pero creo que se podría mejorar la puesta en escena con ese gran reparto... Quizás falla el guión... No tengo claro el ingrediente que no me gusta de la mezcla
        
            